25歲長髮女郎搭巴士瞓覺 慘遭後排老翁剪頭髮

銅鑼灣發生巴士女乘客被男乘客無故剪頭髮案件。

早上9時，一輛107號線城巴由九龍灣開往香港仔期間，上層一名束長髮的25歲女乘客在座位打瞌睡，頭髮懷疑接觸到後面一名男乘客，對方心有不滿，未有作出投訴就取出剪刀剪斷女乘客十多厘米長髮。其他乘客見狀慌忙通知女事主，並制止男乘客，並報警求助。

警方早上9時接報，指25歲姓丁女乘客，在景隆街及告士打道交界對開一輛巴士上懷疑被65歲姓余男乘客襲擊。警員接報到場，經初步調查，男子涉嫌襲擊致造成實際身體傷害被捕，案件交由灣仔警區刑事調查隊第三隊跟進。

城巴方面指，城巴駛出紅隧往銅鑼灣時，有乘客通知車長，上層一名乘客被另一名乘客用剪刀剪去頭髮，上層乘客合力制服乘客及報警。車長將巴士駛往景隆街巴士站停下了解及通知公司，警方到場處理。車上約有100人，乘客被安排轉乘其他車輛繼續行程。

廢老......

廢中